時間真係可以令一個人上進心磨蝕盡

把口就話上進
但心知點捱點俾心機
都係做地底泥
成世打工又同老豆老母住
讀咁多年書
到頭來揾少過譚仔阿姐
gpa 3.6x
唔係真係話高
大把straight 4.0畢業
但諗返就覺得傻
諗返以前
一兩分都同先生拗到面紅耳赤
反而係無心向學
一早出黎揾食個d有車有樓
真係好傻
世界唔會因為你認真而善待你
呢世人只有付出
但呢個世界唔會因為你付出而多謝你
反而耐左就變應份
今生今世
人只可以為自己着想
人生由頭到尾都係自己一個
人去到呢個年紀就唔再相信d咩
連自己都唔信
只信現實

ching 讀咩科？